其實點樣幫d isp email已經無效左既個班人？

我見高登會員好多人唔黎既原因係isp email唔記得密碼，無效左
好多會員申請個時已經係7,8年前 轉左電訊公司無左email
但佢地又唔係sms會員 都相對有質素 而且想黎但黎唔到

會唔會點幫呢班人？

要黎嘅 始終會黎

咁大個人上左高登咁多年都搞唔掂個isp

渣ga

其實點解要幫 今時今日連個ISP E-MAIL都攞唔到個返嚟嘅，不如齋睇算啦，幫得呢個又要幫埋嗰個到時打手分身一大堆

我覺得ISP E-Mail註冊呢個最基本嘅原則一定要堅守

你屋企有上網就已經有ISP,唔明難係邊

我都係用大專email
以前個個email搵唔番了

即係話點都有方法啦

呢個係我俾嘅考驗

一家幾兄弟姊妹點算

問阿媽借上網個Email囉
睇下邊個快手

啱啱上左轉個個都求邀請碼

大學有大學email，出黎做野有公司email

本身係plus vip嘅 就咁用邀請碼申請lihkg
如果仲有isp email嘅
咪pm幾個熟嘅巴打借佢註冊過檔囉 笨

岩呀

公司email都得啦

公司email得既咩？

打個電話去寛頻公司話reset isp email咪得囉，咩唔記得password

我就係咁
十年都唔用一次佢個email

唔好講咁多廢話啦 認真咁大個人真係想入嘅點會無方法搵到isp email

我試過公司email唔得

大學 alumni email都用到,
實有堆email domain係可以防止大量分身既

我果時打上去reset都心諗, 個cs都估到reset係為左開高登ac, 如果唔係reset黎做乜

試過公司email 唔work